開架貴車出街，對其他司機嚟講，會唔會好危險

唔小心撞花都可能賠十幾萬